深夜無聊一齊吹下水？

一齊傾偈!!!!!!!!!!

好夜啊

唔夠深

咁我孤獨終老算

就天黑，開定先

拎錯左酥皮蛋撻。。。明明想食曲奇 天黑到睇唔到

Oh no蛋撻都好味嘅聽日買過

曲奇好食好多

真，咩味，朱古力？

Just woke up.

曲奇皮蛋撻啊

曲奇超好食，同酥皮冇得比
曲奇皮先係食緊真正嘅蛋撻

Oh you are Canadian？

好似好難食咁

你哋中學有冇啲好多難忘嘅回憶
定係都係平平淡淡

咩啊你唔係未食過啊

係！！！其實kfc個葡撻幾好食 但冇得食lu
總之曲奇先係王道

未係咪真係咁好味

冇，已完了

你真係要試吓囉尤其是係一啲本土啲嘅麵包店，擺喺鐵模上面嘅蛋撻

專心讀書都好嘅，以前成日聽人講唔努力讀書會後悔
唔試過都唔知，係真係會後悔

仲好講 又話努力讀書將來會有女

記得我細細個食咩都係睇咗佢個樣先，見到面頭有啲黑黑地窿窿地就以為唔好味

你唔試下真係走寶

我細個會食晒入面d蛋 留返個皮俾屋企人我好乖

努力讀書—>賺大錢 —>多女埋身？

串af

都要試，得之我幸，失之我命

識貨

閃光燈閃得濟喎

好乖

太平淡，日日就係屌功課，溫書，上堂，補習，咁就六年了，又無玩社無玩soc,加埋讀果間係鄉村學校，只係識迫我地讀書,最撚悶一定係我

升中四了？

係無女溝

但我平時上堂會成日訓覺，又抄功課

努力讀書就真係悔終生

冇大冇細

男校撚?

真

出面8000蚊請緊學士學位既文員仔 你肯定讀書可以有錢?

老野

no la,me死肥毒

緊係溝條努力讀書既女 咁咪唔洗讀書又好成績

我以前中學都係，堂堂都瞓覺咁濟，又唔自己做功課
因為我聽我家姐講依家唔玩幾時玩，但真係後悔左
唯有繼續向前看，人大左乜嘢都靠自己又冇人教，又冇老師督促，記性仲要冇咁好，所以春仔
我作為老婆婆勸你一句:唔需要即刻去改變你已有嘅習慣，但係要有改變嘅心，慢慢就好慢慢瞓少啲教上堂

唔肯定啊 呢啲都好講運同自己材能 但我都係講笑

大家覺得五官入面，第一眼睇女會睇邊度
禾先
對眼

真，趁而家仲有得讀好讀第二時做野你想讀都無

Agger
架妹對眼

身高點

而家有咪得

禁恐佈，唔敢訓了

咁通常都係眼嘅，

日系

眼掛 靈魂之槍

還好，米七米八到

讀緊間u已經出名女校，都係識唔到女
毒撚性格

係，到時真係好多煩惱好難比你專注讀好書
仲有真係要由中學開始諗自己嘅人生方向或者興趣

好記得以前好多啲生活教育堂，老師都會問你人生方向，又要寫文吖，又係咁問你人生有咩目標
嗰陣時覺得好煩，乜都唔想你順其自然

架妹係正ge
識打扮又賢妻良母feel

我地一係學生會 一係社 一係大型嘅soc
其他細soc真係幾年都唔會有一次活動咁 唔知做咩學校旅行都幾開心啊

咁得啦瘦左通常係潛力股

學校旅行

就係因為毒撚性格?

希望係

對眼好似識笑咁

係啊 你地有冇？

醉愛Jk

學校旅行好悶之前去過澳門玩淨係去咗參觀咩垃圾教堂，同埋去鉅記買手信

好撚好笑咁似我以前，係咪咩玫瑰教堂
我係嗰啲永遠都會買手信嘅人，如果唔係好似乜都冇做過咁

嘩 咁似日本啲修學旅行嘅
我地淨係去郊野公園b下bq咋喎 但都幾開心

屌記得有一次中一，去廣州Lol 去睇唔知乜差生產廠，嗰度啲手信係買菜，真係有人買啲菜同腐乳返香港

好似係呀我都有買，但唔係on9鉅記

小學就去郊野公園，好懷念，又可以野餐，依家去完旅行仲要寫感想

我都好懷念啊 之後一定會影相
唔撚係吖嘛 去輕鬆下仲要交功課

Little toilet

其實都幾開心丫 仲未洗返工

食咖哩，開心

樣衰

有咩咁開心咁易就滿足

嗚啊

有但係垃圾

因為好難得，今晚仲可以食士多啤梨雪糕

大大下就冇所謂啦

我地都係去郊野公園 但都幾開心 有得同朋友玩

講堅 你幾多歲

🥺雪糕 屋企冇

食完飯未啊大家

士多啤梨味，好味

啱啱食完，開心

未食 想食乳酪雪糕

[member]傻仔member]

正，酸mei mei

你點知係乳酪雪糕因間食

點解係傻仔

好耐冇食啦 真係好好食

咩牌子？

哈根大使

哈哈哈

志村妙最愛

有士多啤梨味雪糕就會感動到喊搞笑

Yes琴日已經食完一個大盒的

rich

因為係平時好少食，同埋超級無敵好味

唔會太甜，酸酸地咁，仲有啲果肉，yummy

但軟洩糕好食啲

雪糕車嗰啲？

唔唔 想食軟洩糕洩糕 乳酪味 再加啲巧克力歲

嗰啲真係好好味不過好少見

以前覺得軟雪糕超好味，好soft
之後見到雪糕車就買來食，發現已經唔同咗味，差咗好多，好大浸杏仁味

跑個步先

咁夜？

bye

少啲人冇咁驚

毒撚出街跑步都驚？

人多驚武肺呀

係喎..嘻嘻

有時落街真係會唔記得戴口罩。。

大一

唔驚呀 做多啲運動啦

溝女好冇，但你係男

23分鐘

好，一齊溝女

So weak
跑咗幾遠

爬行既速度

渣ga係咪戴住口罩跑

冇 擘大個口跑

<---咁樣？

咁樣

夜媽媽會嚇親人，痴漢

Eat雪糕了，yummy

夜媽媽個POST返而推唔郁 勒殺

收聲

開始舉下鐵，希望唔使a住grad

asm

係啊 以前真係好好食 雲尼拿味好重 好食過m記個個好多(雖然都貴好多)
之後個口感同味都變差 好失望 好耐冇再食

禾都要do，一陣再黎吹水

等你Bye bye

個post去得咁快既
捱多兩日 放5日

又要上來叫春了

好想食雪糕呀
完全冇頭緒

有無新進展

支持食雪糕

梗係
加油等放5日大假

自閉屋企冇存貨下次去街嗰陣買啲先

Hi

買咩味好

阿華田

Oreo

美祿

諗起都覺得爽 雖然好悶

曲奇

訓到幾點都得

巧耐冇食，oreo最好味

Milo milo mimimimiloo milo milo mimimimiloo

我諗係打下機 睇下片 自學日文掛

Oreo Oreo Oreo Oreo ooooreeeeeeeeeeeeeeeeoooooooooo

好正

想問下你點背到50音，有冇咩特別方法

你係邊個 介紹下

係，咩牌子都禁好味

雪條好食 但餅就mama地

曲奇同士多啤梨🍓

曲奇味雪條？

死啦我唔記得咗你係邊個

Oh yeah呢兩隻最好味

Sorry 係oreo oreo有出雪條

lm

呀係呀嗰層脆皮正到

乳酪味先係最好味

睇你咩心態啦，錯不在你
如果介意嘅就拿拿林斬欖 識下新朋友
唔介意嘅咪當呃下自己，過得一日得一日，等感情變淡再斬欖

不過唔好幻想有一日變正印啦

唔緊要拉 我地呢一分鐘起識番

真係好似塊餅

Hehe

乳酪雪糕定純碎乳酪味？

乳酪味雪糕

HoHoHo

有咁嘅味？
查下先

歡迎 今晚好多人

你意思係呢一啲？

？？？？你今日食個個唔係乳酪屎多啤梨味咩？

對對對就是這個了！士多啤梨巧巧味！！

係啊 傻仔 我冇食過呢個 但軟嘅乳酪雪糕嘅好好食

我其實覺得呢隻同普通雪糕差唔多，不過冇禁甜軟嘅乳酪雪糕好味好多不過好少有得食

希望唔好再上ig睇last seen

無，無搵過
不過今日條女個ex po咗個story屌柒我😂😂

唔想見到你

又關佢事

就係唔關

個story

對唔住

叫春不是罪

講笑ja！傻豬嚟

夠啦好嗎

唔知missy會唔會上水

個女仔搵返個ex訴苦?

心癮

鐘意左一個十年既好朋友
可以點

表白囉 可以點

點解你仲未訓

睇緊股市 好睇過戲

收埋自己算 定 勇往直前

今日係咪話跌得好犀利

由友情發展去愛情 我覺得一定係最真實 你仲要識左10年

唔鍾意都鍾意左 唔好要自己後悔啦

賭返鋪，你覺得佢對你有冇好感

就係唔知
塔羅話佢有

跌多啲please

咁就去馬啦

我未走put

點解跌會開心

我買反向etf咋 26000走左大半

收錢我教你

唉 佢應該知道我鐘意佢架la
但好似佢都要諗下感
有好感又點 可能佢想維持原狀架ma

屌

一撚定係啦
唔係點會咁講
一定係咁話我點仆街

俾啲勇氣追佢啦，就算拒絕，起碼你無悔先啦，唔好喺度猜猜度度，其實男仔都幾忌呢樣野
何況10年朋友，我覺得你哋就算冷靜一排都會做返朋友

至少你唔洗再屈住屈住
好過frd都冇得做..

有時唔好諗多左覺得對方知
如果佢真係知你鍾意佢 咁過多排睇下點啦
佢想維持現狀咪尊重返佢

你睇到嬲唔嬲

絲打 想問下 如果有個fd左十年既朋友 同你表白會點

點會唔嬲
一嚟關佢撚事
二嚟佢唔知頭唔知路，收收皮先啦
三嚟估唔到我條女同佢個ex咁快撻返着

試下佢？

sor個人習慣，有d人鐘意直接去馬

訓個靚覺先

前設我鐘唔鐘意佢

從此一睡不起

佢知就唔洗問你啦

其實本身都無咩㗎啦
但係一見到個story就嬲
講到係我問題咁 好撚委屈

講真試下佢無壞
睇下佢點睇你

um⋯⋯又係嘅，但好難答嫁喎，我又唔係當事人
第一，我當然係o曬嘴
都會有少少開心嘅，同時亦覺煩惱點處理
如果都有少少好感，又覺得生活上好多野都相似，而你又都我好，可能都會比機會，但如果無感覺就會 friendzone，朋友一定照做，係怕你尷尬做唔到
btw鐘意左十年，忍左十年。。。勁

應該係近排先鍾意？

夜晚的城堡可以遠眺大陸的燈光，是我們的心愛地點，我們倆會沉默地坐在毀壞的城牆邊沿上看星星。他把這叫作「製造回憶」，為了將來那一天。哪一天？我問，揶揄著他。
「為了你知道的那一天。」

文字，歌聲，漫畫
都實在太有玩味

要好好享受

其實我分唔到你哋邊個巴邊個絲

冇咩所謂，咁你係巴定c？

ba

又見到撒鹽巴同海水巴

你係樂器絲？

Interesting

我係樂器B

突然空降巴打

點解

好掛住你

禾刀系巴打牙

冇嘢，諗唔到點覆你好

與你相逢 在滿天流星的夜晚

那個夜晚永遠刻骨銘心

最重要的思緒 無法化作言語

包括那個夏天所經歷的全部

不曾想像的 閃閃發亮的 海的幽靈

目送船尾離岸 在這夏夜

輕聲哼唱著歌 坐看花落

隱約聽見身在何處的你的笑聲......

hello

Hi 咁女兒會爆咩

sor冇心情搞gag 好多嘢煩

對唔住。。。想講就講啦 今日好似都幾熱鬧 一定有人覆你

有咩煩

香港好少女仔溫柔

禾都係巴

發覺自己做咩都做唔好 自認自己資質好廢 但我已經盡力唔比自己廢落去 努力試過去做 但最終都係失敗收場 唔知人生有啲咩意義

清

有㗎之前幫我補習嗰個佢真係好可愛，依家做咗護士，好掛住佢

個個都燥低

真，想同大家吹水

大三巴

禾都已經分唔到你係巴定絲
連登巴絲不分

鐘意姐姐feel
妹妹feel都唔差

唔係㗎，佢真係好溫柔，我數學禁差佢都唔會嫌我煩，考得好仲會送禮物比我

有料

哇，仲要做左護士，好叻
可遇不可求，絕種，應該好多仔爭

溫柔既女仔就算樣普通都會令人喜茶上佢
因為呢個世界已經越黎越少呢種人

真，殊，不過要好個陣都可以好好ge

我要大姐姐

訓唔著

係佢笑起上嚟真係靚，好可愛

唔是吧，個個燥底？

兩個都ok但係好想比人照顧同關心

仔仲溫柔過女

禁早訓乜

眼好睇（特別係隻好似識笑果種），鐘意笑既女仔
加日系feel
不行了

係呀好想比人照顧

呢個世界唔係非黑即白嘅 性別都係

結衣？

識過有個女仔真係極品
完全係暴燥底
唔會理人感受
想點就點
待人處事手法差到
自己做錯野仲要發脾氣block鳩人
屌佢老母

屌佢真係眼大大，對眼識笑，笑得好暖

唔一定，佢係其中一個例子
利申這些機會

不行了

做人真係好辛苦 點解自己想做好 但往往事實都係相反 最後都係自己孤獨一人

好恐怖

又要打飛機

呢點早d認清無死
有真心朋友一兩個已經好好
認得清邊d係好人邊d無用
同埋一定要令自己變好
對自己好一定無死

人類孤身一人降臨，
孤身一人離開，
說到底，
人生，
或許本身就是寂寞。

清讀中文？

笑容就像陽光一樣暖粒粒

Copy返嚟
係一套日劇嘅台詞

賢妻
有無人覺得其實心靈上交流比起其他野都重要
個樣正常，包容到我有時d敏感心態
大家諗既野一樣就夠
定係只係我a0仔既一廂情願

我見咁有文學氣息，職業病
利申中文系
不過垃圾不學無術

耐何人類其實都係一種群體生活既動物
何償一生之中唔想搵另一半一齊過下半生
但事實人越大發覺任何嘢都唔會順自己意
習慣了孤獨 便一直都想孤獨下去
因為我自己知道 勉強冇幸福 搵唔到就算 一個人可能更好 至少老咗死咗唔會有人會擔心

講中晒我以前d心態
btw可能你未揾到個soulmate姐
利申same

Same bro心靈上嘅交流先係重點，大家互相包容，相處耐咗仲有種心有靈犀嘅感覺

唉 一言難盡

嗚啊係知音啊

唯有繼續落去 我都係咁 而家係到揾自己有興趣嘅嘢學/做 起碼有啲動力去俾多啲心機做 有好啲結果

人生意義其實唔洗諗得太複雜 人路做人一路諗都得 唔洗咁早就要有答案
有人只想過得隨心啲 會見步行步 唔會諗太多/佢睇得好化
但你就唔係呢種 你份人應該都幾積極
你會反思現狀 所以會有不滿 失敗就會諗人生意義係咩

呢個世界公唔公平 每個人定義都唔同 每件事都唔一樣 唔係你付出左100% 就一定會得到100%想要嘅結果 但當你有成果嘅時候一定會好開心 即使少少都好 都可以成為推動自己嘅燃料 所以繼續努力其實係冇壞 只係個心會累 中途會唔開心好正常 但因為有唔同經歷 最後目標達到嘅時候 你就會變成一個更好嘅人 所以你而家係邁向緊成為更好的人嘅路

有啲長唔知點解打完有啲面紅 我好欣賞努力嘅人架

講真其實好多謝你
你由我開第一個po就已經喺度
到依家都一直喺度

我諗我要過好耐之後先再上翻黎啦
家家有本難念的經
我要去做一啲我應該要做嘅嘢

好多謝所有陪過我傾計嘅巴絲
每一句問候都對我意義好大

望住呢個po越黎越陌生嘅username
我諗我離開一陣都ok啦～

希望到我再返黎果陣
你會仲喺度開緊po喇～

再見啦各位！
希望各位可以訓得著
唔洗再係凌晨入黎喇～

其實想讀歷史，不過驚冇出路

屌你夜麻麻無啦啦講啲咁嘅嘢我會一直喺度你要返嚟呀屌！！

對於我黎講 讀咩科重要啲

唉今晚又不眠

點解呢

ok啦
睇下可唔可以定期上下黎

一波未平一波又起

咁我就真係揀西史啦

Yeahhhhh有唔開心要講出嚟呀

多謝ching你講得好好
但問題我唔知仲可以頂到幾耐
同埋同朋友傾 耐何唔係個個朋友都明白你既感受

你自己諗啦 你覺得咩重要啲？如果讀得勁去做埋考古學家 幫你諗埋啦 我9up

agger我都係果d人因為
利申自己覺得
唔是認叻

加油清

係無我果陣都有諗過讀歷史差d就入左歷史系

清中學中西史？

我覺得..興趣重要啲，其實我想做記者，又或者研究下唔同嘅戰爭

我會睇前路
屌我無得㨂咋
dse考個邊緣分
20分鬆d唔係我都入d前路好d既科

歷史好似幾有趣咁，我諗冇咁悶

可能朋友都經歷緊 唔知點答你好 呢到多啲唔同年齡層嘅人 多啲經歷 容易啲得到答覆 所以頂唔到上黎傾下
做左再算啦 我自己都諗好多嘢 但好似做卷個陣唔可以俾自己諗咁多 因為會影響情緒 不停同自己講專心啲 休息個陣再諗啦 但可能太攰都諗唔到

大家咁話
相信你都有啲煩惱所以先會喺度

好睇人我就覺得幾好玩既，雖然我中學中西史讀到好辛苦

真大家講出黎分擔下

對中史冇乜興趣

我個人覺得中史好玩過西史

原來連登都可以好溫暖
btw成日瞓唔到 可以點算

兩科史但兩科一齊讀係咪有啲幫助？會唔會有重疊嘅歷史？

做運動好似會有幫助

竟然我反而覺得好悶

可以浸腳，幫助血液循環

做運動唔係會仲精神咩 我係越做越精神

仲乜好似好sad咁好似d劇道別
加油努力去做吧，我們祝福你

嗯嗯 做到個人攰 同夜晚易啲入睡

我意思係運動習慣 有做開運動嘅人失眠比例係少過冇做

係，例如中國史同改革開放果d
但中史係好玩d但係講到考試又辛苦好多
西史我興趣少d但係做dbq輕鬆好多

我反而會亢奮左

連登有情我都估唔到

定_腳好d

希望會再見到你

原來係咁咁我聽日開始跑下步先

？？即係點

多謝你
都幾sad㗎
我係一個好重視情感嘅人

same

會嘅 我未死

我長期流連喺唔同吹水po
有好多奇怪人都好多好人

我以為我發緊夢

聽kiss the rain 會好舒服，成個人會放鬆啲，至少女仔係
巴打我就唔知啦，可以一試

不多說了
呢度溫情台

唉 我覺得我要睇多啲書 個腦空撩撩咁
讀完啲嘢真係唔記得晒 對自己好撚失望
冇人鍾意考試

重視感情係好事

陣間污染哂

直覺都係，同埋係一個好有責任感同細心嘅人

仲有好多仆街

多謝ching
不過我反而聽 river flows in you

有興趣就自然會記得

都可以係壞事

清頂住有咩事上黎講
大家傾下會好d

起碼我自己係識到一班fd嘅
都識咗一年了

後面果兩個都係第一次有人咁講
多謝你小花

絲讀咩科

盡量會 希望我仲撐到

你

少少就夠唔好太多

有時唔係㗎

比人hurt到

其實我寧願咩都感受唔到，咁就唔會受傷

啱啱開始希望我都可以

頂住呀你
雖然素未謀面
但係我覺得你得
You got this

以前好憎讀書架 都唔點睇書 而家大個啲先想識多啲嘢

各位瞓先 終於有啲想瞓

嘻嘻

加油加油

多謝ching

早抖

多謝

早抖～

我相信攞個心出嚟對人 對方都會用真心回報

我自己就唔想逃避呢個特點
唔係個個都有
唯有把握好個界線
呢個特點好有用

唔緊要，依家開始慢慢培養閱讀嘅習慣啦

頂 呢首咪我頭先推個首
You like it？我歌品不錯架

早抖希望再見啦

有時候有d位講下都無壞

真心咩
ching識ball喎

我只係想被愛

想知xd

小妹好純，吾g你講乜

愛人與被愛叫個課題
a0不多說
無人愛我

啱

小花

慢慢連點樣愛人都唔識

係，想個人叻啲，飽讀詩書嘅感覺，做人都會自信啲

希望你得，有無諗住讀咩科

因為無人愛自己

嘩 又會咁巧合嘅 陰天聽好有feel啊

多數係啦，如果唔係嗰啲一係唔啱Channel，一係就唔係好人

想瞓，聽日再傾，多謝大家

我loop咗幾日了
blue得嚟又唔會太頹

早抖，聽日見

早抖 唔阻你瞓 聽日再覆你

咁禾沖涼先

感覺你都好人
我都好人
成日d女女都咁同我講

我都要

鬥快

想當日
一晚爆po
不復矣～

我唔想俾人揾笨 所以想識多啲嘢

小花係大廳
重感情嘅人注定係保護人哋同埋自己受傷害
唯有適當時候要控制自己，唔好俾自己踩得太入

唔逐一回了 各位去瞓嘅ching好夢早唞

哈哈，過去已成過去

重感情嘅通常都係好人

部notebook壞咗 聽日又要出去搞

報應了

係 巧chill 我今日先發現

法國一個chill字就代替到好多
我唔識用文字表達嘅意思

係幫個廢物做太多有報應

輸了

今日繼續做？

愛的迫降？

冇啦 仲幫咩

早啲瞓啦-.-

燒酒暖胃好正

你唔瞓？

都係過休閑嘅下晝 好chill，飲下酒 好chill，坐係沙灘hea 又好chill 但呢首真心好chill
其實諗左幾秒用咩字 然後諗到chill fit晒

夜晚永遠係最好嘅私人時間

我晨早schedule係瞓教 點同

一係梨泰院classssss

估錯咗

今日2點先醒 仲未攰

Hehe好睇？係咪懸疑 好多人鍾意女主咁

可惜越夜啲時間就過得越快

好快第二日又再有啫

有冇人係睇歐美劇

係 雖然你地都係到 但感覺暫時呢個世界得返自己 chill

咁又係，開心

我都係兩點
之後上兩個鐘堂都係玩電話過

咩類型先

我只睇布魯克林奶奶
Locke and key應該都會睇

係你選擇同我哋chill

已經熄咗燈 準備同周公大戰三百回合

你有睇咩

有冇考慮過周公感受。。

Netflix成日推畀我睇

學校要我同佢地一齊開cam

Cheers for chill

周公冇陰公

我今日都係要開cam嘅堂 不過用macbook部電話放喺個mon前就影唔到

咩意思先

黑鏡仲做緊定完左？有咩記錄片好睇？
Brooklyn 99係一定要睇

人地經驗豐富

Brooklyn 99？咁好睇緊要多啲人知

周公都要瞓

我有睇modern family囉

衰到你

佢係陪我瞓

啱啱煲哂，唔捨得

我停左 好似係因為中間悶左少少 但都睇左幾季 幾年前睇到lily大個左少少 好似

雖然佢越嚟越爛但係我都唔捨得佢哋

睇得耐就覺得係睇緊一家人嘅日常生活嘅趣事咁

oscar拎左獎 之前睇過一個講案件 但有啲陰森就停冇睇lu

福爾摩斯，
big bang theory
滅魔家族
Stranger things

點解啊
唔係home office咩

都做左咁耐 點都會唔捨得 做到啲仔女都大晒

屌 就算係face to face上堂我都係玩電話㗎啦

Alex都u grad做緊嘢了

講嘢嗰個係我 點玩啊師兄

同我完全唔係同一條路

而家好難揾工 當俾自己休息下啦

睇住佢地大個，好鍾意Phil個性格
Hayley

你又啱喎

用hea教法寶 派worksheet叫佢哋自己做

你睇開咩

Modern family
sense8
sex education
the crown

真係好唔同

當年讀書 係咁叫我地整worksheet提高學生興趣
到實戰 班學生真係睬你都有味

Phil-losophy
個後母好好笑 成日大吵大鬧咁 佢係咪spanish 唔記得佢叫咩名

Morden family 真係集集都好好笑可惜依家冇了

轉行真係好多嘢要諗 好似白費晒之前幾年咁

係啊

Gloria
Sophia Vergara 最新一季AGT有佢

Alex係咪二女 套戲陪左好多90後成長

你搞兩個爛gag效果仲好

咁你英文係咪好好

成日都覺得自己講嘢悶 要學下9up先得

吓搞到想睇 做主持定judge？好似好好笑
本身嘛嘛地AGT

Gloria好好笑，佢哥倫比亞人
佢個仔由細到大個樣都冇變

Brooklyn 99

佢做judge

揾到老師請教

有字幕㗎嘛。。

睇咗2集，好好笑

受唔起

真人個仔？let me check check

之前做開咩？

好多廢中藍師

No 戲入面嗰個
Manny

好耶 nine nine

哦 肥仔 幾可愛

個名有聲嘅

Luke變咗好多

近排因為女朋友開始睇
依家鍾意左套戲
但佢同我講分手

Mi amor ~~
Where’s my baby little boy

我可能會睇下 真心

um...唔緊要你可以同我哋傾

咁慘？
但套劇真係好好睇

真係好撚好睇
屌 仲要啱啱睇到s5 Mitchell同Cam向對方求婚

無論點都決定睇曬佢先

嗰集係我比較鍾意嘅一集 因為Phil對付班仔女嗰吓好有趣

好羨慕有黃嘅家長
啲後生出去遊行下都要驚會俾狗拉

睇到第幾季

但都有銀髮族 其實好感動
一個人嘅諗法真係好難改變...

Phill真係好正

Season 5

天生
我老竇都係撐警撐到傻 睇晒唔同台新聞 最後都係信tvb

冇乜印象...邊集最好睇？
反而最記得係有一集Phil 啲仔女無意中發現佢同佢老婆搞緊野，嗰集幾好笑，好有共鳴

嗰次有狗去到屋企樓下搜捕 我老母返屋企途中俾狗兇完就變咗淺黃
但我老竇會同佢講 你好聲好氣就唔會俾人兇

老豆老母都係黃

好多集都好睇
帶luke睇醫生嗰集好正
Phill同Claire講Luke大個會咩事都冇 因為有個好似Claire咁嘅女仔等緊佢

見到覺得好無奈 但佢冇失晒理知趕你出屋已經係咁
但藍真係好難頂...

最高質一定係s6 haley 失蹤

好羨慕

叫你老竇落下街比黑警鳩查下可能都會變黃

屌睇嚟我都要重新睇返一次，佢哋真係大得好快

老母一直都係冷感 今次醒咗

老豆好多藍fd 之前成日要糾正佢啲fd灌畀佢嘅資訊

Go啦巴打

最好拉佢返去一轉睇清事實 反正佢撐警實安全出得返嚟

係成集淨係影住個電腦mon，最後原來佢一直喺房

喂喂喂有人未睇的

最高峰差唔多一日睇一季

有親戚group成日send埋啲抖音 大陸fake message出嚟
咁鍾意就上去住啦

btw嗰集其實係好多彩蛋 幾乎每分鐘就有一個

被劇透了

屌係喎sorry

處景劇一集廿幾分鐘一日一季其實還好

GOT嗰啲我唔得 要消化

其實都唔一定 依家啲狗都冇撚腦 打撚左先講都唔定

其實冇所謂嘅 嗰集個重點唔係haley去咗邊 係啲後制做得好好

係呀，真係好勁

20分鐘真係好fit
但好少可以keep住冇冷場

而家啲教育都有問題 搞到大家都獨立思考 分析多咗

藍絲面皮好厚架
佢會話香港係終國嘅一部份 係咁踩咪又繼續住係到
有時同佢地講真係晒氣 鬧佢地係真係好嬲個陣

冷場可以分一分心 唔洗咁專心望住

好適合我食飯/hea吓嗰陣睇

起身屙尿見到啲咁既野

諗起前兩日有條片 路人都俾狗噴椒

啱啱好，唔長唔短

Alex篇essay
Claire個Facebook
機場個阿嬸

睇Brooklyn 99

起身屙夜尿

仲記得年初一佢地話肺炎係美國特登傳病毒去中国

太短了真係好好笑

我個fd就醒 過年報晒更返pt 有雙計又唔洗聽班藍絲講廢話都有利是收

Claire 係咁hea9 Alex話睇咗份essay

竟然？昵集一定要睇返，原來miss咗禁多

呢個佢地大陸人自己9up就係咁傳
起碼話係加拿大偷運去呢個多啲消息 有新聞講下

各位
睇Brooklyn 99

各位
睇排球少年

仲有好多好多

各位

早啲瞓

屌點解你可以禁細心，第二真係完全冇留意

你訓先

你想趁我瞓咗做乜？

因為聽人講有大量Easter egg所以repeat咗好多次
另外搵唔到嘅有上網睇人講

邊個最遲訓，邊個就嬴

原來係咁聽日睇多幾次先

好幼稚

哼

贏咗有咩獎？

冇奬，而且講早抖冇人理

好慘我蝕底啲贏咗佢

唔好咁對自己，等我受啦呢啲嘢

點解仲唔訓

Hahaha weak!!!!!!! Bye bye

差唔多啦

goodnight

太好了

死咸濕仔上堂想上埋個missy

唔單係肉體上，心靈上都係

咁仲等乜？

佢唔教啦，畢咗業了新嗰個都冇佢禁溫柔

唔教都可以搵佢傾計

I need a girl like you, yeah yeah~

護士姐姐你又知人唔得閒

呢個時勢不行了禾要訓了

已贏早唞

聽日win返早抖！

訓得麻麻

近排先發覺自己鐘意

想睇葛咸城

係咪有咩契機先會察覺到自己心意

當佢識到其他朋友
同佢距離越來越遠
仆街 先發覺自己原來鐘意佢
佢以前無男仔fd 得我一個
可能係咁 我一直都無為意啲乜

青梅竹馬對慣左真係好難察覺
你有冇show到你比之前更在意佢 如果有佢咩反應

有 我估佢應該feel 到啲野
無話大抗拒 但明顯佢諗多左野

我覺得 再繼續show比佢睇你鍾意左佢 再觀察下先

好有經驗咁喎

呢排睇左幾套愛情劇 覺得自己可以開班教人了

最識亂教人 千奇唔好信我

係咪起身之後訓唔返

2點屋企有人返黎 嘈醒
4點幾突然勁大風凍醒 順便屙埋夜尿
之後仲有個半鐘鬧鐘就響 睇youtube算

鬼叫你禁早訓

好過有人而家先起身

其實我十點鐘醒咗一次

屙日尿? hahahaaa....

蝦細路屌你老母

早晨

牛安

因為太舒適了

午安

唉 失去才知重要

試下佢跟著睇下佢有咩反應
最好唔好咁明顯
唔係留番條路比自己

佢有未有男朋友 又未到失去咁慘

自然咁疏遠緊😪

真，無晒心機了

自然咁疏遠緊可以一試，比佢知道自己有失去你嘅感覺，會點諗，但唔好放棄著，我之前鐘意過一個人，我都自覺無乜可能，身邊嘅人都係咁講，但我都無放棄

好 謝謝你

有時就算幾無可能都好 都阻止唔到自己去鍾意人

唉 人係咁

春袋夠鐘唔推POST想點

煲緊劇

又gakki?

Modern family

做咩

等你

唉

返通宵更朋友
留個名先

夜啲過嚟，沖埋涼先

Halo幾點放工

今晚又準備開夜車 hea咗全晚

聽朝0600
不過算早好多時要收08,09

睇囉 Netflix

好勁係咪已經慣咗

Oh yeah

有Update?

但係日日追d電影，bookmark左果d都未清晒

你想有咩update

慣哂啦
都無乜特別感覺

佢同MK妹嗰啲

真係日夜顛倒，初初會唔會覺得好奇怪，起身就天黑

仲未訓

無啦，不過唔太習慣一個人

咁我又無訓到咁誇張
最盡都係1500到就起身
可能真係慣左，又唔會話唔夠訓會攰

聽日返晏

今晚係我加入既第二晚

又見到大家，開森

我都係早你一晚咋
大家都好新

回想返 你同佢一齊前都係自己一個人
咪好好地

冇人冇咗邊個唔得

犀利，我都學下你先

老了

呢啲有咩好學
其實好傷身

皮膚都差埋 好彩唔使見人

係咩？我以為慣咗就冇事

上黎叫春

以前有半年每晚都瞓4-5個鐘 每日都好似行屍走肉咁

老師學生有野想問

搞咩

禁恐怖..咁我都係晏啲起身好了

瞓啦聽朝起身落街做晨運

教育張cert難唔難攞
利申grad左想做老師

OK

我聽日都係10點起身算

難報 每年好少位
入到就實畢到業

但教席少 揾工難 建議返母校打下關係

捱埋聽日 放5日

所以先咁問，咩行業都飽和

加油啊

不要走呀

我覺得老師飽和勁好多
個個都做30年40年先退休 唔轉學校

真，有心教都算，屌一堆老屎忽

早啲訓啦今晚不如

你早啲瞓

一般人好少會一間公司做30年以上
但我做緊嗰間都5,6個係咁
20年以上嘅都唔止10個
好多係佢地當年做學生俾A老師教過
而家返去同A老師做同事

你份assignment dead咗喇

我中學都好多唔通...

有排喎missy

唔會 間間都係咁

之前寫左個list要睇咩 但唔見左呢幾日應該會睇宮崎駿出名啲個幾部 千與千尋只係電視播個陣會睇下 從未睇晒

而家後悔 好多嘢做啊

btw，高中個中文老師而家做左校長，果彈都同佢幾friend，希望到時

係機會喇

仲要我係中文系，希望實習果陣最少佢都比我返去試下

冇啊 有星就做得

當年讀唔好書真係好後悔

我都係教返讀嘅本科

應該得嘅

有星仲話唔勁

想讀嘅幾時都可以讀
只係人大咗 冇咁好心機同冇咁多時間温書

連登best 5平均35

考2次加埋

清有料

有冇話皮膚啊都會差咗，定係身體習慣咗就冇野

準備教程？

乜咁friend，冇咗佢就會變一個人。。。

都係順住教啫，而家上堂冇咩prep

多謝missy

老師一做就做好耐

做到中途轉工嘅都有

我皮膚影響又唔係太大
正正常常囉
但個人會好易肥

好似去官立教offer仲好d?

有星都算勁啦

我之前長時間都好夜訓 其實而家都係個陣又要返學 訓得好少

會成日轉學校

今晚爆唔爆到1001呢

得啦
咁早

好易肥

連豬真係好得意

輕鬆喎

春袋兄push下

例如放d圖

好多人

習慣咗，雖然佢對我唔住
但係仲好想知佢而加喺邊做緊乜

係 好多款都好鍾意 個樣好...隨遇而安咁？唔知點形容

個笑容

講明先1001是本少爺的

但係我鐘意狗多d

hi

即刻開心哂

春袋少爺好的

柴柴

下個會更好，點解無下個？

每日都係打手機game， 番工，砌磚

無聊

咪同我爭

搞咩香港啲可樂愈來愈冇氣琴日買 今日開 過一陣變糖水

無聊入黎報個到

你係屎

就嚟1001先嚟

你先係

呢個狗衝都好可愛🥺但豬搞笑啲

下個po再見

要改變下自己喇

weekend去做下義工/學下新技能？

要轉下身邊環境先會識到新人

再等下啦 一係出去識多啲人
砌磚？
下個po希望再見到你

好快無氣，要有氣，好似買罐裝一次過飲完爽d
但係貴啲

968

我冇

甩P就有

一罐過會好飽想飲玻璃樽

唔g幾時

Sad

vr[img]

你食屎

笑死

最可愛係呢個

睇唔到..

豬可愛啲

你食先

好耐無上水

連鼠係 有種想蝦佢嘅衝動

掛住你

哈撈

有日本女仔果種善解人意既性格響香港都屌打d港女